宣佈撒退！

香港人加油

屌你老母

唔想就落場幫手係後面支援
唔係係到尻嗡 自己驚就叫人退 想令自己好過D?
廢柴!

死三毛又係度放風

只係唔想今日再見到自已人犧牲，鬧我好過d既話，隨便！